無線翡翠台作為全港最大的基督教傳教平台 近期經常在劇集宣傳婚前性行為這一惡劣社會風氣 係咩玩法？

引導自稱中立嘅香港人遠離無線翡翠台亦十分重要

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解佢會係全港最大嘅基督教傳教平台

幾百萬人睇喎
幾十年嚟新聞劇集綜藝節目都只有一個目的：想你決志信主